將軍澳警署後門有後生仔比狗圍

岩岩行過見到唔知咩事[img]
Nhzs3.jpg[/img]

推

乜事

有4架衝鋒車去咗現場

?

有冇人知乜事

洗唔洗支援

推！！

咩事

推返上去

下

push